[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

離岸遺書

老實講，入得新屋嶺會輕質性侵，斷骨。重質輪姦/殺，比狗打死。 絲打唔該唔好再企前，我求你地
而你既死係會累曬全家，你愛既人。所以一定要以我以下既方法去做，寫離岸遺書，令自己既死成為香港反政府運動最大既核彈。
手足們，要收集所有被捕人士既大頭同起底，因為你唔做對家都會做，越起得多底我地既手足越安全。

離岸遺書 - 三部曲
1. 首24小時報平安基制(face-to-face)，呢個向你既好朋友/親屬報就得，e.g. 大概1900開打，0700前要報到平安，set定啲safe word & 答案(e.g. 屋企床下底有啲咩...) 及 準備好律師message 比佢地，只要時間一夠無出現即係要幫你搵律師。
2. 首48-72 小時，都未有回音(from 律師或者狗屋)，咁即係極有機會落charge，到時叫親友留意法庭名單。如果都無就要去報失縱。
3. 首96小時，如果無上庭無落charge，好大機會你已經比狗打死左，而你既離岸遺書就有用啦，detail睇下面。
==========================================
離岸遺書
- 存放位置: 一個唔會成日見既朋友，或者唔多係你social media 出現過既朋友
- 時間: 同佢講定96 小時後要公布，除你親自或佢得知你在生
- 點公布: 搵民間記者會/議員
內容:
本人xxx 身分證: xxx 職業: xxx 示威時功能: xxx 住址: xxx
於x月x日大約x點參與示威，衣著如下(相)，本人並無任何隱性病患以及精神科疾病，並不會於光復香港前自殺，寧願同歸於盡，戰死沙場也決不自殺。
你既遺言

請各位確保以下親人及朋友安全:
1. 名xxx，職業xxx，有無咩特別既病，有咩特癥。
......

願我既死能夠為香港帶來光明。
光復香港，時代革命。
==========================================

同場加映
[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

908美領集會 和理優

Push

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

推

唔成日見又點知幾時開始計96小時呀？！

你去之前用secret chat send 咪得囉

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

push

講經咩最大核彈
死或失蹤嘅遺書寫授權所有手足以自己名義無限制手段復仇好過啦

咁呢啲就閣下自己加 留個template 姐

於x月x日大約x點參與示威，衣著如下(相)
咁咪要成日搵果個唔會成日見既朋友
啲行山活動都攪得密密地嫁wo

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

Um 套架撐應該唔會差太遠既 不過technical 問題自己解決佢啦

強帖好想推

推囉

香港人新精神：打狗救人

p牌推唔郁

最好係影片形式

都唔錯 信又好乜都好 一個un-deniable 既形式就得

推
雖然推唔郁
好有用 真係要有番咁上下心理準備同依啲實質既準備先好出去
尤其係上前線或留守既人 最大機會被捉就係你地

當然 最好梗係不被捕啦 但一不小心被捕 無論你有冇做過啲乜 都唔代表班狗或傳聞已經扮狗做野既武警會好好對待你
佢地已經冇哂人性 唔好諗住佢地會良心發現
佢地會理所當然咁搵被捕人士出氣
之前都有醫護人士爆料話有示威者隻手比人打到好似骨都冇埋

所以有強姦輪姦發生係絕對有可能
有樣野絲打們未必啱聽
但事實就係女人會被某啲仆街視為戰利品或發洩工具
你地被捕後比依班冇人性既垃圾睇中既話

唔係叫你地唔好出嚟 但為自己又好 為我地一眾同路人又好 唔好被捕
我地所有人都唔想有手足經歷一啲生不如死既慘劇

唔可以有被自殺

開始同正規軍打仗一樣

可以係FB寫定

大家已經番唔到轉頭 唔係以前坐48就完

PUSH

用Youtube拍片啦
可以上傳完片再指定時間內發佈
個人無事咪自己取消返

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

又有得開餐 屌啦星啲女唔好戇鳩到最後一刻先走同着裙

唔想叫朋友幫嘅我覺得可以每次出之前自己喺social media打一篇，話今晚平安返屋企就會del左佢，如果冇del即係……

無乜效果 最好係片啦 個目的係發大嚟搞

寫埋唔會自殺書

我個template 有啊

我反而問，明顯死嘅風險大增，示威手段都仲咁斯文？

我都覺整體要升lv
我地唔能夠要求佢地做啲咩
但係我能力以內希望手足出去個陣平安即使預難都可以保護家人安全

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?